【請問絲打】中學生無知一問 - 老師逼學生變藍可以點？？

話說我表妹間學校算係間佐敦女名校，有個姓蔡既升學主任，幫人報大學既，幾年黎成日逼D同學支持藍屍。
聽講話又持住自己劍橋返黎，同師妹講有父蔭背景喎。成日當D師妹好似低能咁，我地講親政府唔好就話我地廢又白痴，要我地改曬D交俾大學既文章。因為佢係名校返黎，自己又係校友，所以好多師妹都聽佢講。

有D睇唔過眼。
但係又可以點？
有冇人既學校有老師逼學生做藍屍？如果校長沒用可唔可以同教育局投訴架？
真心問。。。

同師姐呻

Dg?

要團結全班/全級人 甚至全校
黎投訴個老師 可以利用下學生會
利申: 我家姐就係咁投訴走左個教畜

有咩用

同其他老師講，講完唔理就學生聯名同校長/校董委員會講。最好就有紅筆改過嘅原文+拍片/錄音做證據。

校董委員會深藍的話去平機會（教育局就算撚數啦）

再唔得你掉佢臭樣上黎唱臭佢個西

唔敢呀。佢控制左D學生所有報外國大學既嘢，例如推薦信等等。。。
驚得罪唔起。

學生可以去平機會？未夠十八歲得唔得？

你幾多歲都得，唔會因為你未夠秤就剝奪你言論自由架嘛

升大學唔關佢事嘅 最尾咪又係靠dse
如果唔怕比佢針嘅話 可以當佢無到做返自己

但係佢只係係師妹D大學文章度不停咁話反政府就唔得，咁寫唔會入到大學咁。

咁算唔算係平機範圍呀？

唔係呀，關架。報英國美國大學都要佢關佢事。要寫文上去交架。。。。。。。。。。。

搵同學聯處，搵埋家長！搞撚大佢上新聞

同學唔敢。要報大學。。。。
家長都唔會理，信曬佢D意見咁。。。。。。

升完之後公開屌9佢

比佢更藍（紅）

攞埋毛語錄，唱紅歌，大叫爹親娘親不及毛主席親

👆🏻出咗名之後可以同所有人講係果個老師教嘅

其實點解D校長老師要咁藍？

同D大學講？等佢地唔會同意藍屍？

有offer之後返學校拎大聲公屌佢都吹你唔脹啦

即係依家我地吹佢唔漲

雖然現時無法例會保護一個人嘅政治立場，但根據香港特許秘書處一篇網刊，香港法例需要包含聯合國人權聲明，而人權聲明最近更新話政治立場歧視都會包含，link：

（全英文，慎入）

sorry for 1999

揾d報本地大學嘅同學投訴佢？